// isi nama kalian
Nama    : 

// jelaskan istilah GIT berikut dengan bahasa sendiri
Git     :

Branch  :

Fork    :

Commit  :

Push    :

Pull    :

Merge   : 

Remote  :

Reset   :

Log     :


// tambah satu istilah lagi tentang git yang belum ada diatas dan jelaskan. boleh cari di google dan tidak boleh sama dengan yang lain.